(行動post)請真正俾外國人Stand with HongKong

有人問點樣令外國人真正Stand with HongKong
請將罷買中資,抵制中資貨,同埋唔好黎香港或者中國旅遊作宣傳到全球
令佢地真係可以Stand with HongKong

同埋若果有人識design可以design一個簡單少少既logo去代表抵制呢個中資品牌
等若果有想裝修既兄弟可以做完直接噴上/貼上logo
等行動更容易清楚明白亦慳文宣組好多功夫

最後我亦知其實國際線人手好緊拙,因為太多人剩係等運到乜都唔做
但我相信如果上述野做左會幫輕你地好多去解釋裝修背後既原因

但我真係幫唔到手,因為我識既英文真係好有限,開左twitter都真係望到d英文都頭痛
如果見到希望幫到大家

#Fight for Freedom
#Stand with HongKong
#Boycott China

推

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

Push

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！